覺唔覺喺香港生仔都幾on9

睇到啲小一家長要逼佢啲細路學乜學物 派位嗰日仲緊張過玩過山車 可以話生仔完全係玩鳩自己 倒不如二人世界 得閒同老婆扑下野 去下旅行算

最on9都係老豆老母都係香港土生土長但係就同個小朋友日日講英文

你下下中出,一陣有撚左
你叫佢落仔咪又係家嘈屋閉

唔好話我生唔生
我覺得我老母生我呢件垃圾都好on9

其實放得開冇下一代
去到自己就絕後 真係冇咩所謂

我其實都諗住咁 不過好似有D野un住un住

幾時都話玩人哋果d 就得意可愛, 自己生同湊係另一回事...

都好過講蝗語呀

唔好得幾多

其實同養狗好似，玩人地隻狗好得意
到自己養嗰時，又咬人又四圍柯屎柯尿

腥港人唔鍾意扑野
只係鍾意「控制」

生個小朋友就係滿足佢地控制慾

想用個細路認叻多d

依個係後續 , 控制佢地行預先欽點左既路 , 咁先可以show off話自己好識教架嘛

同職場爭業績差唔多

睇錯後生仔